換iphone8, restore 後whatsapp無晒history

Restore完舊機個backup落部新機後，一開whatsapp要入電話no.做verify，入左之後得番d group，group入面無相無msg，而單人對話就無晒

但check番新機storage，個whatsapp成3Gb幾，即係d message其實有restore到係新機但show唔到出黎？

點算呀